%@Titre: Inde -- 1999
{\em L'unité de longueur est le centimètre et le plan est muni d'un
repère orthonormal $(O;I,J)$.}
\begin{myenumerate}
\item Placer les points $A(-1;2)$ et $B(3;-1)$.
\item Déterminer une équation de la droite $(AB)$.
\item Calculer les coordonnées du point $M$ milieu du segment $[AB]$
et placer le point $M$ dans le repère.
\item Tracer la droite $(d)$ perpendiculaire en $M$ à la droite
$(AB)$.
\par Quel est le coefficient directeur de la droite $(d)$ ? Que
représente la droite $(d)$ pour le segment $[AB]$ ?
\end{myenumerate}